iphone xr 咪可以2張卡既

但而家係咪仲未做到同一部電話2個電話號碼

做到

做唔到整兩張卡做乜鳩

冇得2個number咁整dual sim嚟做乜
時間返去2000年 Dual Sim Single Standby咩

秒

Signal 好差

打少左，同一時間2個wtsapp

兩張 SIM 卡嘅作用係 for voice / data / SMS/MMS messages，
暫時未做到如 Samsung Dual Messengers / Knox 等雙開 WhatsApp / 其他 apps 功能

thx

仲想開2個wtsapp

裝多個WhatsApp Business咪得，簡單到喊

第一次聽tim, 可以用機內另一張卡？

free app?

係

但做唔做到同時雙通話
定係當一張通緊話，另一張就打唔入？

返大陸叫雞用

Dual SIM Dual Standby (DSDS)
雙卡雙待單通

Make and receive calls

You can make and receive phone calls with either phone number.

With iOS 13, when you're on a call, if the carrier for your other phone number supports Wi-Fi calling, you can answer incoming calls on your other number. You will need to turn on Allow Cellular Data Switching when you are on a call that isn't your default data line. Or, if you ignore the call and you have voicemail set up with your carrier, you’ll get a missed-call notification and the call will go to voicemail. Check with your carrier for Wi-Fi calling availability, and find out if additional fees or data usage applies from your data provider.

If your carrier doesn't support Wi-Fi calling or you don't have Wi-Fi calling turned on,1 then when you're on a call, an incoming call on your other phone number will go to voicemail, if you have voicemail set up with your carrier.2 However, you won't get a missed-call notification from your secondary number. Call Waiting works for incoming calls on the same phone number. To avoid missing an important call, you can turn on call forwarding and forward all calls from one number to the other. Check with your carrier for availability and to find out if additional fees apply.

巴士坐完2碌放出泥

廢話